一年一度Google Map全港大塞車瘀血圖

香港九龍新界冇得避

塞緊車嘅你入嚟睇吓呢個post

o

去邊都最起碼2粒鐘

Oh

好彩已返到屋企

Hi 幽默巴打

唉

喺屋企聽緊樓下塞車啲司機響安

哈哈
好彩早收工咋

一早番左屋企屌閪

今日公司早放
4點半返到屋企睇瘀血圖

好想去見樓主

d狗搞到塞車

觀塘又塞車

係車上屌閪 女上 車震

樓主！我甩p啦我愛你

你甩咗P

終於可以正皮你

中秋前夕 + 落雨 = 完美塞車配搭

試找出觀塘往荃灣最快路線

塞咗粒半鐘，台灣都去到啦
dklm

衞奕信徑轉麥理浩徑

三十歲仲要靠坐交通公具 注定失敗

其實落雨d冚家剷係咪唔識渣車

講到自己揸車唔使塞車咁

係，我揸住車出呢個post，啱啱唔小心自炒

笑死

龍翔道cls

Ching Book mark勁多地方

渣ga,俾返個牌運輸處啦

冇
巴士最快一定係33 skip曬觀塘d 站
但龍翔道 青山公路冇得避

講緊灣岸

呢個時候搭巴士好過揸車喎

過節一齊放早 即係一齊塞車

你架私家車唔係行路？

交通工具都打錯字，佢好打極有限

渣26 無影響

塞緊 搞乜撚

中秋呀

係國慶啊

塞撚到

塞緊車嘅巴絲打急唔急尿呀

呢位巴打係咪識飛？
公共交通工具同交通工具識唔識分？

唔塞就有鬼啦
成班黑警係曬旺角
點都塞

好彩就翻到

我淨係搭地鐵，唔會塞

黃雨加大懵嘅車手

寶林290出去搭左一個鐘仲係岩岩入彩虹個位

死藍絲五毛PRLAN

中風咁

可恥

有錢你都奶共啦扮乜死熱狗

有冇相睇下
出面塞到仆街

投票只因深愛著 鄭錦滿

尖東麼地道塞左十分鐘都未見到poly

屌 係架巴士 塞死咗

大老山＞城門

忍唔到兩三分鐘尿咪學人放工搭巴士

九龍灣返葵涌用左成個鐘

黃洋達快必收了皮 期待錦滿

但係大老山都塞車

屎已急...

依家仲要落埋雨

你個名

係龍翔道 用咗20 分鐘

住市區塞車真係含撚行路返屋企仲快

屌你老母

假期前夕,好多返工友渣車返工
順便放工一家大細食飯

上年1111嗰個星期日日紅晒

屌得好！

觀塘繞道朋友舉個手

真心膠

仲要黃雨cls

好撚大雨

竟然咁都引到真心。。。

好彩搭咗船過海

大雨到覺得車頂就爛

東隧-》西隧

明知自己手車廢既就唔該搭返巴士

google map教大老山入再城隧出返荃灣

打飛機當屌閪

觀塘又塞乜春

勁過我條女M到

搭地鐵啦

城門隧道往沙田方向有冇人知咩事

兩三分個鐘
搭得巴士個膀胱都受過專業訓練

新城市例位

係彩虹塞左半個鐘了

好紅！

要上大老山都有d困難

不過今日的確嚴重過平日，塞到入管道

都快過行龍翔道

咁大雨反而又唔想落車住

半個鐘仲係觀塘道

咁過海再西隧上會蹰會仲快

再加狗屎真係

入將軍澳，經清水灣道入西貢
馬鞍山出返嚟再行城隧可能仲快

西隧貴

蠔涌迴旋處嗰邊都塞緊車

ip都唔洗check

又撚新會然

復課之後日日都塞
朝早塞我明
但明明d學生放1點
點解收工時間都可以塞到咁

中曬

黎明行動嗰陣勁d定呢張勁d

好正 咁樣自爆

住係葵涌，每日返觀塘係咩感覺

一早射左波

其實係咩原因塞？
今朝龍翔道壞車起碼都知咩事

拉

九龍灣塞到仆街

很想要吧

落雨 + peak hour + holiday eve = die hard

望落似葵芳

九龍灣上車開始塞，畢架山花園撞撚左

19:45 #觀塘 觀塘道 往油塘方向，近裕民坊疑似有交通意外，第一、二、三線受阻，交通嚴重擠塞，龍尾：龍蟠苑。
#路面情況

晏晝4點2上環出發4點11先到炮台山
中你老母聽日先係中秋呀

石籬

同樓上巴打係鄰居？

東九龍日經

成堆工廠大廈

搭巴士搭到醒都仲未到

紅雨埋

急屎先難忍

紅雨

以前港島大西北來回試過 瞓醒就會嬲自己點解唔搭黨鐵

變咗疼血紅

過左彩虹未?

好似好好食

咁無喇
Book架大飛
觀塘碼頭落船
荃灣碼頭上船啦

你好撚賤

粉嶺 大埔完全無事

仲塞緊喺九龍未返到嚟

根本係黑狗提早封路

痴線望出車窗全部都係水 能見度係零

同左右隔離一齊食左佢

係咪得一個鐘乾冰

地鐵最快

爆血管未

膀胱爆先

荃灣番觀塘坐左個半鐘仲係鑽石山

醫生：病人所有血管塞晒，冇得救

大雨到咁落車柯都難

反正塞車未有飯食 頂住先啦唔好嘥

住同返工都咁近？

sor, 入錯po

吹撚到黑雨

同同車乘客分享吧

黑雨

塞到落車時已經冇曬黃紅黑雨

搭巴士7點已經去到美孚
仆你個街街塞長沙灣道到7點9先到深水埗

上年日日都係你唔講？

仆街幾時先返到屋企

黑雨啦喎

打錯 係想寫兩三個鐘

而家落樓幫你食OK？

觀塘返工慘過食屎

開埋黃藍地圖

慢溜時喺膠樽到痾咗，裝唔晒，漏到一褲都係。

笑撚死

觀塘道東行好似炒左

大時大節收工時間個個都揸車出嚟一向都係塞到仆街
加埋收工時間開始落大雨

香港搞乜

觀塘道東行收左皮頂死哂D車呀

補link

#黃藍地圖

Google form報料

sosad

畫面好靚

Dllm收工見到出面水上樂園咁

尖咀沿彌敦道去到太子用咗一個鐘

點樣加佢入自己個google map?

觀塘道休憩處東行水浸

平時過節成個東九龍交通都一定收皮
今日仲要落大雨真係焗住搭鐵走人

水浸，仲癲

落親雨都撞，成班垃圾

殊.....

條link如果唔識自動開google map
噤右上“在瀏覽器開啟”
唔得再問

諗住死忍 但最終忍唔到去路邊停低跑去廁所

exactly

電單車撚表示你塞我唔到

不過濕到好似跳撚咗落水咁

馬鞍山無事喎

鞋同襪都濕撚哂嘅感覺真係好撚難頂

黨鐵大法好

你前後左右啲巴打都應該肚餓啦，都塞咗咁耐

坐隔離條ol正到仆街

應該仲快過搭車

平時的士25分鐘既車程 今日搭左個半鐘有多

逢假期前夕緊係黨鐵啦你地塞完車未我屋企嘆緊冷氣

點解我會講又架呢

收工行返屋企

係Suck巴顯靈

黃雨坐到黑雨先落到車

我6點2由銅鑼灣番第一城

最後8點半先到

行路撚

你有條私家路架弱智仔？

上次紅雨等到冇雨先上到車

你都係680？

巴 你又係?

塞完東隧，行到觀塘碼頭已經停左係度

塞咗係觀繞仲要聽到好大陣行雷

好後悔點解唔是但坐架過紅磡巴士，再轉黨鐵

朝早有家長車，夜晚有炒車

名定老母？

相認

出大老山上斧山道巴士死火

係彩虹轉左地鐵走佬 後面仲有黃大仙打大老 點等

我估架290 3個鐘都未出到去總站

在座各位都係垃圾

仆佢個街，今日學車要入沙田塞撚到我屎都滾埋，遲大到學得果一陣 無左一堂時間

窮若你偏搭狗巴 塞車的你凍嗎
忍屎忍屁底褲磨到爆菊花

D車好似D兩日先至走出嚟咁，多到呢

山竹？

吐露港行到車，一定唔係黎明

屌你老母7點灣仔上307 9點大埔落車

結果的士收幾多？

山竹

黃昏行動

咪又係準時返工

睇到啲回覆發現好多真心膠定最近先識上網

其實中環灣仔繞道通咗車之後
東區走廊真係塞少咗好多
但係都仲係橙紅

見到條友落車放水

969塞左兩個鐘
仲要黑雨冇帶姐
屌你老母

今日有落雨加乘
頭先上巴士冇耐d雨大到好似洗車咁，一路洗到落車洗咗成個鐘

年資太淺

區議員

除左要改善政治體制外
都要改善民生先得

笑死，你學Kobe咁坐直升機囉😂